訓佐3年一路都覺得路舒服，真係頂路順張床褥喇

我訓緊呢張係雅蘭既薄奧迪
成日訓完起身條腰好似就嚟斷咁
訓係到個陣條腰雖然係掂住張床，但個感覺好似凌空咁
我以為係自己問題
但近排女朋友一齊訓完都覺得有問題

衣加想買一張床墊加上去試下
或者換張新床褥
各位巴絲有冇推介呀？
條腰就快斷

之前有出去試過
好似自己呢張太薄太硬
出面D太空棉好似幾正

hush home幾好 新startup黎 可以一戰